有冇巴打知HMV係咪就嚟執

去過兩間分店,啲嘢全部落哂架，得返啲垃圾喺度

係

原告為香港鐵路有限公司，被告為HMV Marketing Limited。原告在入稟狀指，於本年7月和被告簽訂3年租約，租約由本年9月開始，首年月租45萬8千元，同時需支付管理費和冷氣費等。此外，被告亦需可原告提供一份銀行擔保書。

月租45萬 計埋人工冷氣 一個月起碼60萬
宜家咁少人買碟 一隻碟賺50都要一日買400隻
d 音響 mouse 又唔使搵你買 點回本

唔係執過一次啦咩

德福個間清左好多野 , d喇叭 , 玩具

中環個間好似散貨場咁....

銅記果間中間都執晒d碟
得返玩具果d放係度

尖沙咀嗰間好多歐西碟都冇，仲要貴過人，痴撚線

二世祖蝕到仆街
燒山幾時賣樓救仔?

個個睇多過買

執係遟早嘅事，應該要轉型

啲碟仲係企硬咁貴

其實不嬲都貴過人 貪佢大可以慢慢行

貴少少無問題，但係貴過人好多，cd warehouse賣129佢賣成159
咁好難幫襯你喎
尖沙咀嗰間賣cd嗰位反而好細